大家點樣同魔羯座嘅人相處

普遍識佢地都係外冷內熱
唔會成日講自己嘅諗法 有啲難溝通
搞到有時令人覺得佢忽冷忽熱咁
不過優點係邏輯好清晰 係懶啲同悲觀啲

有無人分享下你地識嘅山羊撚係點嘅
點同佢地相處同拍拖

我只知同人馬一定係世仇...

屌到佢反艇

屌
我就係人馬

真中學追一個
出來做野又追另一個
最後變埋仇人
要對方死全家果隻...

街撞見都要 dklm

成日唔知佢開心定唔開心
有時會擔心自己煩到佢

我就係魔蠍

金牛表示對摩羯又愛又恨

忽冷忽熱，邏輯清晰，懶都係真既 但我就唔係好悲觀

表面上我地睇上去好cool 但其實都好玩得 不過都幾受情緒所左右 總之魔蠍份人既性格好鬼矛盾 我自己都唔係好知點解

我同我條仔過得幾好播
利申: 射手

天蝎女唔容易比機會人
一反面就不認人

我知我知！ 我身邊有3個魔羯 都係好熟好fd 佢地真係好好 要好好珍惜你識嘅魔羯座

其實佢地唔難相處 佢地會攞個心出嚟對人 一旦同你熟佐 會無條件為你做任何事 暫時最好嘅朋友都係魔羯

利申：白羊

你對我好 我會真心對番你好
你對我差 成世都唔會對你好

摩羯say個hi

Why

自己經歷
頭係開得好...
不過天蝎女眼角高...又自己我中心
又 like 比較
一反面踩到人無尊嚴

最後只想對方死...

千祈唔好諗住同佢地講爭論/講道理.........佢地自己先係皇道

山羊熟咗咪變痴線佬 唔熟咪唔出聲
利伸山羊

咩蠍？

好撚要面既星座
扮可憐搏同情最撚叻

邊個星座唔係？

hi

拍拖

摩羯是毒撚

有冇人知太陽魔羯月亮水瓶可以點相處....

利申太陽金牛月亮白羊

少主動同人地講野啫 慢熱
但熟左會傾得好開心

但要熟左先
要人行前左3步 先會慢慢行第一步去人地度

想知要點樣先可以同人熟咗

利申 摩羯巴

山羊男自私精+犯賤+仆街嚟

主動少少約佢去做啲靜態啲嘅野
例如:睇戲 cafe
利申 摩羯巴x2

問題係好多時人哋行咗兩步就走咗，自己會更加冇自信

魔蠍係仆街 自我中心到一個點

駁唔到嘴添

我都怕忙到魔羯座嘅人
所以都係選擇做被動角色
平日就多啲做自己嘢
等自己唔好咁上心

所以自己一個會更開心 因為可以做自己鐘意做嘅野
最後就得返自己一個 其他人入唔到你嘅世界

邊度懶啊，你了唔了解山羊

好簡單，唔洗氹
直接命令佢地做野佢地會更開心

不能同意更多，但最近都想走出嚟，但冇方向

我覺得比較叻果啲係
智力低少少果啲會摺到仆街

俾人話開性格好
山羊男

我就係
居然有人會想了解點同我地相處
通常都冇咩人想理呢個星座
主動d囉 其實魔羯冇咩野 係被動
通常自己做自己野
但fd起上黎就同人好Fd

如果唔啱佢地心水 佢地會照做(可能會做得好好)
但唔開心嘅情緒會一直留係心入面
你以為佢地無野 但其實佢地會記住呢種情緒

係
慢熱到仆街

自己一個好自在

我哋都唔想架

係和平使者類 平時啲fd打波就黎打交
我都會出手交換防守

好想去突破 但係就硬係無人識欣賞自己
最後都係放棄 繼續自己一個

山羊

會把自己嘅想法放係心內，牠別係唔開心嘅嘢，唔希望身邊嘅人為自己擔心。
同意樓上講，你對我好我會對你更好，但你得罪我你會變得一文不值。
好多人認為魔羯係工作狂，其實係因為我地要保護自己，用工作嘅成就來證明自己價值（個人意見，不同意勿屌)
利申：魔羯

仆街，句句都中point, 好難傾啊

Hi

屌 係未真係個個魔羯都係咁
利申:工作狂

好中 成日覺得自己有時突然好有熱情做一樣野,但係可能訓個覺無啦啦又唔想做

same here, 雖然唔想認

工作狂 ＋1

唔係工作狂嘅魔羯

成班星座撚

魔蠍
慢熱 樓上分析魔蠍嘅工作狂原因都好認同
對魔蠍其實只要主動啲就得

魔羯座普遍都滿口大話，又自我中心。佢地有種自卑到自大嘅死人性格，仲會成日傷春悲秋 drama queen上身 。同過兩個魔羯座拍拖最後都係唔愉快收場，大話多到好誇張 ，所以唔會再想同魔羯座嘅人接觸。
不過佢地都真係對朋友好好嘅，但你要小心佢地係真心定假意對你地。真係想同魔羯座好好相處，個人經驗之談就得一個方法，俾無限量attention 佢等佢覺得你排佢係第一位置，咁佢就會癡住你
順帶一提，風象星座千祈唔好惹魔羯埋身

山羊真係好撚濕鳩

1. 唔撚識人情細故，成日得罪人自己唔知

2. 諗好撚多嘢，考慮好撚多嘢，但其實九成都無撚用，嘥哂啲時間

3. 以為自己做𡁵嘅嘢對人好，從來無諗過對方嘅感受，一味將自己覺得好嘅嘢塞畀人

4. 十問九唔應，自己唔開心就收收埋埋，又或者未得出結論就唔撚答唔撚講。即係咁，你一係就唔好畀我知你唔開心，一係你就乖乖地講。你又收唔埋畀我發現你唔開心，但又問極你都唔撚講懶係唔想煩到人咁係做乜鳩？又或者你講你考慮𡁵乜，人哋可以好快畀到答案你呢？又喺度諗諗諗，自己蠢嘥埋啲時間諗都算，人哋問你都唔撚答

5. 最撚煩嘅係，佢哋死都唔認錯 每次話佢哋，都有一百萬個理由解釋。人哋做佢就屌鳩人，自己做就十萬個理由

利申：老母、best friend、前後兩任男朋友都係山羊

仆你個街瀨哂嘢啦
利申雙子男朋友魔羯

有同感呀

利申天秤，真係瀨撚哂野 屌唔住，再遇到都即刻不了不了

仲拍𡁵點睇
對住其他朋友，我係問哂人意見，然後做決定就哂咁多個人。
對住魔羯，十問九唔應，好啦到我做決定畀你跟嘞，你又唔撚gur 我「打亂哂」你個計劃 可唔可以教我點同魔羯相處

天秤 天秤嘅人好撚正呀，又玩得又串得，要鳩可以鳩，要認真可以認真，對人又好
不過濕鳩天秤都係唔會講自己唔開心，但至少收得埋 (呢點我覺得好撚勁，唔係好多人做到 )

今年年頭先同個魔羯ex分手，兩年幾搞到我人都癲。佢地好鐘意乜撚都唔講，但又要你tip中佢地心諗梗乜，真係拍個拖都好似宮心計咁係做乜9？絲打睇下妳有幾愛對方有幾大能力包容到佢，唔係就真係浪費時間。我之前都以為夠愛夠容忍慢慢可以磨合到，但結果都係頂唔順。除非妳夠大量度，否則真係好難同佢地相處，因為佢地唔覺自己有問題仲會屌翻妳轉頭，呢下先辛苦

我就係妳口中嗰種濕鳩天秤 但我會揀人嚟講少少心事 我唔鍾意魔羯，但其實好多人都唔鍾意天秤，嫌我地煩膠

睇返大家好類似，今年年頭差啲同而家嗰個分手
因為我少講自己開心唔開心嘅事，佢成日都唔明點解我唔講
我個logic係講咗你都會唔開心，我又唔係要人幫我定咩，咁點解我要講
同佢拍咗到而家三年，初初個年佢以為我性格好好唔會鬧交個啲
到後尾兩年見真章佢就開始頂唔順我成日咁收收埋埋
但我真係好唔慣同人講自己嘅感受（而家好咗少少，但都係好少

其實好睇你身邊嗰個係咩人，有啲人真係一副I don’t fucking care嘅性格咪無乜大問題。我都明點解唔想講自己心事，不過有啲事講咗出嚟無傷大雅咪同另一半分享一下，唔好俾佢覺得你乜都唔想同佢講。咁講好似好衰咁，但你係講嗰個，你有得揀講啲咩俾對方知架嘛 試下分享多啲開心加少少唔開心，會唔會好啲？

山羊男 好撚負面 又懶

so trueeee!!! dllm
我早一兩日同佢呻咗一大堆嘢，佢除咗氹我之外，淨係講咗兩句「總之唔係你諗咁樣」同埋「我就係試過唔得先唔想再用喺你度」，講咗好似無講咁 一啲解釋都無 最撚嬲係，我同你ex 係兩個完全唔同人，你將佢嗰套擺返落我度，有無諗過我咩感受？

不過佢今次進步咗，無再講「咁你信唔信我鍾意你？你唔信其實都無」 之前發𡁵火聽到佢講呢句真係嬲撚到仆街

如果你可以收埋收到佢完全唔知，其實無事㗎喎。但你又要畀人發現，又要唔講，呢點真係好撚煩

再者，有陣佢唔係要幫你控制你定點，而係想喺你軟弱唔開心嗰陣支持你畀到鼓勵你。唔通女人話m 痛你會解決到咩？解決唔到㗎，但就係想你陪下佢氹下佢，想依賴下你。同樣地，當你唔開心，佢都想你依賴下佢。

我成日都諗，如果拍拖拍到淨係出嚟吃喝玩樂，對對方開心𡁵咩擔心𡁵咩做𡁵咩乜叉都唔知，咁同一對可以拖攬錫上床嘅酒肉朋友有咩分別

其實我都唔想你發現，我係情願你唔好理我，等我自己處理完就無事
同埋真係唔想成日要依賴人地去處理啲問題，我唔係要人陪定咩，我個刻只係想快D過咗件事
我唯一一次depress到真係自己無啦啦係到喊，我都用咗2個鐘先決定打畀佢傾
而家諗返會覺得自己真係CLS，但我個刻喺係到諗好多唔同嘅問題
「對方唔會唔想聽我呻架」「佢會唔會覺得我好煩架」呢堆問題
可能係為面子，又可能怕人地會唔理你，所以我情願唔講
最後你個句我嗰個都有講過 ，分享開心我係無所謂，我個LOGIC係，如果有得避免啲唔開心嘅嘢，咁點解唔揀淨係開心

妳嗰個算係好啲啦，我個ex係呢啲情況會一句屌埋嚟”我係咁架啦，點呀？唔鐘意咪分手囉”，嗰下真係嬲撚到我震，最後仲要講到係我錯要氹翻佢
希望妳同佢可以磨合到，修成正果

有無諗過其實好難做到喜怒不形於色，作為另一半可以sense 到對方嘅感受真係好基本。佢sense到有野，但你會基於唔想佢唔開心所以唔講，其實佢愛你的話係會好擔心你；相反你肯講佢知，可能會唔開心但至少佢唔會亂諗同擔心，係到自己嚇自己。係你角度出發都係一件好事，你有野煩梗已經唔開心仲要因爲佢chur住問你咩事而去同佢嗌交咪仲辛苦仲煩 同人講都唔一定係要人幫手解決問題嘅，你自己諗下其實佢可能都好不安，唔係你唔講佢唔知就唔會唔開心

屌你同我男朋友諗嘅嘢一鳩樣，好撚燥呀而家

唔使諗咁多㗎，佢係你女朋友嚟！！！佢係你女朋友嚟！！！佢係你女朋友嚟！！！佢應該比任何人都了解你㗎，見到你唔開心但唔同佢講，佢會覺得你好似當咗佢係外人咁。

兩個人一齊唔係淨係要開心嗰部份，唔開心嗰部份都係你嚟。你都識講，佢未必幫你解決到問題，但至少你畀佢知你煩𡁵乜，而唔係收埋收埋唔出聲。

諗起試過有次喺男朋友屋企樓下行行下，佢望咗一眼電話之後就叫我企喺度唔好郁，佢自己行開咗。我嗰下嚇撚到仆街，以為佢ex 搵佢，嚇到勁想喊想走。後尾佢行返嚟我隔離就唔出聲黑我面，係咁問佢咩事都唔講，嗰下真係嚇撚到仆街

我自己山羊女，ex山羊男，拍咗6年

山羊男係自私嘅仆街，同佢地拍拖你唔開心佢會唔9理你，覺得你要脅佢
自卑得嚟又大男人
我試過用自己錢買個prada袋，佢都可以嬲9我覺得我係暗示佢送畀我嘅嘢唔夠貴

被動到乜7都要踢一腳先郁
唯一對付到係要wear爛塊面屌9佢先會識驚去做嘢，前題係你要條件好bargaining power夠佢先唔敢大返你

所以老娘就唔撚同呢啲麻煩友過世
而家老公係獅子座
陽光主動，雖然都係大男人，但呢啲先係真man, 唔洗對個女人咁下下就住

係咪想dklm ？餐餐都嚇撚死，但原來好小事，久而久之就會好驚覺得自己又做錯野 明明好小事都演變到世界大戰咁嘈

魔羯

I know that feeling
但對方唔肯講你都冇辦法㗎喇
我好想同佢一齊分擔，想知道佢生活過成點啫。
我對佢諗d乜完全一無所知好辛苦。

我個ex都係睇死我唔反抗，但我嘅心態係我講完屌完都唔聽，我就會唔再講去到忍無可忍我就會爆鳩佢。最後佢以為佢知衰就無事，但係對我嚟講段關係已經無意義，所以就完咗。
宜家同翻個水瓶座一齊
雖然係大脾氣又善變，但舒服好多

好大機會佢覺得你唔明/冇面所以唔講
我都係，講乜都係揀人嚟講
唔明嘅話提都廢事

"最後佢以為佢知衰就無事，但係對我嚟講段關係已經無意義，所以就完咗。"
同你一模一樣呀
要咁落去先得冇意思
分手嗰陣我ex仲同我講：如果我知會分手就一定改
我心諗你食100舊屎啦

水瓶直接好多

我作為女朋友 唔係一個外人啊
我明每個人都有處理情緒方法
佢唔想講我都可以比佢靜下
但是覺得心嘅距離好遠
我好似同一個幻想嘅人拍拖而唔係一個真實嘅人

天蠍路過

識親既魔羯都好有自己既原則同堅持 做野好踏實條理 但就係性格有d悶 同埋有時都幾硬頸同死板

分手嗰陣佢仲睇死我搵唔到比佢更好嘅人會翻去求佢一齊翻呀，仲話俾幾年時間我 仆街 真心癡鳩撚線，那來的自信派膠

嘩，咁我男朋友好好多，拍拖咁耐佢都無講過分手兩隻字，反而係我有好幾次受唔住

其實山羊好簡單，你對佢有用就會對你好，你對佢無用就自己小心d
利申：山羊

你都係女朋友啫
就算我對我老公，都有啲嘢要諗好耐先會講/敢講
要好安心先得
1) 知道佢唔會因為呢樣嘢睇低我
2) 知佢唔會鬧我
3) 知佢會理解
4) 知佢會包容
5) 知佢唔會um我
6) 知佢唔會因為咁而出現其他負面情緒要我處理

衰是但一樣都唔會講

而我老公好處係，佢唔會咁感性又話個心嘅距離乜乜乜，唔會因為我講/唔講而特別唔開心。唔會comment我做法/諗法
所以我好安心畀佢知(但通常都係要諗好耐先)

山羊都想知

利申 分左手幾個月仲未走得返哂出黎

+2

我射手俾魔羯hurt到仆街

我個諗法同你一樣 點解要2個人都唔開心

但點解佢會頂唔順你收埋?你唔講但係面部表情又show晒?

屌你係咪我男朋友個ex 佢兩個都係山羊，又係拍咗六七年 我男朋友又係唔撚理我唔開心，每次都覺得我亂發脾氣好煩

每次鬧交我都會諗：點解你可以咁撚柒勁，咁都對到佢七年 次次一嬲就走咗去，事後仲話係唔想嘈交先冷靜下。開心就撚下你，唔開心就扔低你

唉屌，男朋友幾時先識生性呀

我都好想了解佢地嘅logic

由拍拖第一定第二個月我已經屌𡁵佢唔開心唔講，結果到而家都係一樣。好攰呀屌，有陣會諗既然你唔講，我都唔太想講自己嘢，廢事搞到好似倒貼你咁。但同時間又覺得，如果我唔講，遲早有一日我唔會再依賴呢個人，好怕就會淪為「吃喝玩樂拖攬錫嘅朋友」。唔知點對佢

唔係，我個ex已經結咗婚

你唔好諗住等佢改變呀，信我
珍惜生命，遠離山羊男

我係魔羯座找我有事？
除左懶之外。我冇野好講

我有諗過咁嘅性格我係唔適合拍拖
真心，我連最好嘅朋友，Soulmate我都好少同佢地分享自己嘢
可能自己係習慣咗做聆聽者而唔習慣去講自己嘅嘢
同埋係我角度之中，你唔會比我最好嘅朋友同Soulmate更加特別
因為所有人對我嚟講都係同等重要（係一個好難解釋嘅諗法
我覺得自己係到我唔想再聽你講嘢個刻，你先會係外人
但其實有時我都唔明自己唔開心啲乜9，我點同你解釋

屌我嗰陣都有諗過唔講我自己啲野，因為佢條仆街覺得自己唔想講心事所以你都唔好講心事我知 我都好懷疑我地算係咩關係

我識嗰啲同到山羊男結婚嘅女人都係郁下不滿就黑口黑面嘅女人嚟
畀你參考吓

夠竟天羯毒撚鐘意人係點？
佢又願意同我分享每日去邊做過啲咩 完全睇唔透佢點諗

我諗係耐咗睇穿我啲技倆 佢話佢feel到我成日扮開心同埋格硬笑
之後係佢chok多兩chok我就扮唔到，之後唔出聲
咁我唔出聲其實好簡單，我諗緊點樣解決件事，因為我知呢個時候講多錯多
咁佢就會話佢真係好辛苦，因為佢唔知我諗啲咩，好似當佢外人咁
但我一D都無咁諗

其實魔羯係雙面人

利申。魔羯座

我有屌過佢，話見唔到佢就好似無咗個男朋友咁 佢而家進步𡁵，覆message 密咗好多，同埋協議咗某啲嘢

初初同佢一齊會好叉攰，成日唔見咗人，而家試行𡁵我直接諗個方案問佢deal 唔deal 多數佢都應承嘅，唔應承就嗲下佢之類（暫時都work）

唔通同星座真係咁多相似

我都係比佢chok多兩chok我就扮唔到，之後唔出聲

其實我都覺得自己煩,明明係想比佢知,但係又唔想長篇大輪咁解釋

dllm 扮唔到你就講啦 你唔講由另一半自己喺度天馬行空亂咁諗仲差 你覺得你無當佢外人啫，佢覺得係吖嘛。人哋都講埋自己點諗，你都仲要堅持自己 Action speaks louder than words.

又要回帶：出到嚟淨係吃喝玩樂拖攬錫扑嘢，咁同一個酒肉朋友SP 無分別，隨時可以有第二個人取代 兩個人要同甘共苦先叫經歷，先叫一齊行過，唔係你有你行，我有我行

以為講緊我
利申雙子

同我既諗法一樣
山羊真係好似
Btw 試過同人講唔開心既野 結果比人話太負能量 同你相處好辛苦

異山羊表示 俾人話social
對認定咗嘅人會好主動

追過個人馬 完全食唔正佢果味
難追到仆街

我老婆就係魔羯， 我係水瓶， 我地好似， 佢真係一個好善解人意既老婆

水瓶又係好撚正，成日恰佢都唔嬲 同佢哋機處好舒服，好為人設想，又玩得

溝女真係好辛苦呀

我同我啲frd一致認為魔羯座做男朋友真係不了
自卑但又死要面 容易悲觀諗埋一邊但又唔講
問佢做咩唔開心 佢又死都話無唔肯認
佢會叫你唔好理佢由得佢 喂大佬 你影響埋我呀
好啦 唔理佢啦 佢又會亂諗我做咩唔理佢 我屌你啦
成個女人咁 咩都收收埋埋
我覺得魔羯座啲男仔普遍都比較細膽
畏高驚鬼 所以以前同佢唔會睇鬼片玩機動遊戲
永遠覺得你發脾氣呀喊呀好煩
係條街到可以嬲嬲地就掉低你走咗去
你唔主動搵佢 佢可以成個禮拜都唔搵你
好認同樓上嘅講法 佢可能會知衰 但真係講完sorry就算
你唔好以為佢會有咩改變 第二日都係咁㗎咋
久而久之你會對呢段感情好淡

如果要講優點嘅話可能就係魔羯座對朋友比較好
因為佢會偏幫朋友
例如女朋友同佢啲兄弟嗌交 就算明明錯嘅唔係條女
佢都會選擇企係佢班兄弟個邊
話咩一人少句 咩幫理不幫親叫條女忍下
明明就係你條仆街死要面 驚班frd睇唔起你

魔羯座呢種鍾意玩自閉
鍾意叫春覺得全世界都欠咗佢嘅生物
我多數都選擇唔好有過多接觸同相處

魔羯絲表示同意
魔羯真係唔撚輸得

我係摩羯
有冇天秤話我知你想我做d咩你先會中意
其本上你地呢度既主流意見就係講緊我
溝緊個天秤女 想知要點搞

so trur 同𡁵一個佢堆砌出嚟嘅人拍拖，唔係佢本人

啱先cap 咗最後嗰句畀佢睇，笑到仆街

山羊嘅性格真係 好多數都係咁

認真㗎
你自己諗下，佢唔改你頂唔頂到佢幾十年？

你要接受你女朋友就係陪你一世嗰個，佢就係要100%了解你嗰個。除非佢wfc 你，如果唔係雙方都會好辛苦 你唔知自己唔開心乜，咁咪照講，好小事，點都好過佢喺度亂諗

我又要練下對住佢黑口黑面先

啲人話金牛同魔羯好夾
一隻拍過三年真係好攰 日日鬧交當食飯 拍到一見到佢就想屌鳩佢
之後又同第二隻魔羯一齊到而家好開心 好少鬧交 全日唔講嘢陪住對方就好開心
摩羯男真係分兩種 一係毒撚 一係就仆街
毒撚就成碌木咁 鍾意你係唔會表達
仆街嗰啲就扮玩夠 又雙面人 其實係play boy黎

我唔知可以頂幾耐 或者我諗得自己太重要

絲打其實鐘意咩星座既男仔

魔羯座既人真係好易受情緒影響 可以上一秒好開心 下一秒就頹到仆街 對住陌生人可以一句野都唔講 不過如果佢真係當你係fd既 可以對你好到傻 乜都同你講 拍拖就真係少講自己感受 成日因爲咁鬧交

利申：魔羯

Hi朋友

摩羯男真係好難捉摸架，但可以肯定佢地好自我中心，同只鐘意對佢地黎講有價值的人，例如：可以利用的價值

利申：天秤

點解嘅
我全家都人馬...得我魔蠍

魔羯男鍾意人係咪都唔會主動搵佢講野
但岩岩識個陣係咁同我講佢之前啲野
唔通又要我搵佢

Ex都係咁 真係好撚on9

發現多數係魔羯座既星座post先會有正評，係咪因爲魔羯比教信星座

認真，山羊男就算結婚都覺得對方未必係陪自己一世嗰個

我現任個ex都係山羊，頭先撐枱腳嘅時候講起呢個post佢都話不了。佢同ex行咗5年嗌交嗌到打交，最後隻山羊同佢講”妳可以搵個更好，我唔會同妳結婚”

水瓶好睇心情架，心情好就乜都得，心情唔好就會嬲嬲豬，不過都易氹嘅。有陣時又係濕鳩到暈

珍惜生命，遠離山羊男

heehee 我係太陽山羊 月亮水瓶

嗰陣見到佢hurt到仆街，喊到腫哂真係肉赤死我

我太陽天秤，月亮處女，所以我係好長氣好煩膠

煩過西，成日唔知諗乜鳩，講一套做一套，把口同你話A餐好，咁幫佢做晒A餐出嚟但其實佢係想要B餐甚至C餐，屌你又唔一早講？乜都收收埋埋，好難服侍，永遠唔再溝山羊女！

星座既野唔多準 我就有咩都唔收埋既 一齊傾掂數
但摺就幾摺 條女都話我好enjoy單機

點解風像唔好呢？

山羊男留名

相處唔掂屈鳩個星座

唔得 熱戀中嘅情侶都係小戇鳩嘅，每個女人都會覺得可以改變隔離個男人 改變唔到再算，最多嘥下時間啫，而家叫我離開佢邊捨得

鍾意嘅：天秤 水瓶 雙子
做朋友嘅：雙魚 白羊 獅子
遠離：處女 山羊

成件事咪好撚戇鳩，同朋友就乜叉都講，但反而要行一世嗰個就乜都唔講
我唔係介意你同朋友friend，你乜都同朋友講係無問題嘅。但好撚憎要喺你啲朋友口中先知關於你嘅嘢，好似佢先係你伴侶，我係外人咁

黐Q 線 其實已經唔係山唔山羊嘅問題，應該係佢ex 唔鍾意佢先講得出

然後就會補句「我以為你想要A 餐吖嘛」 瀨落人度

魔羯

不過頭腦好唔清晰

以前我EX都係魔羯座
後尾，無啦啦俾佢分手

大部分交到心既都係魔羯
利申 人馬

係囉 通常無人理架嘛
有咩吸引力呢？

1 唔認同 好多山羊識人情世故

因為風象星座同魔羯夾唔到

屌，但係當我同現任復合之後，隻山羊知道咗又係ig到開po傷春悲秋

山羊同天秤夾唔夾？

之前同過一個一個月鬆D就散左
佢接受唔到我
我又有少少覺得做左陣水泡既feel
唉...仲要同事黎，散左之後都無乜點講野
佢就好正常咁 同我講野，但係我仲係傷心緊唔枇同佢講野
咁樣佢應該嬲左我，都而家見到我就黑面
我就只可以

山羊易得罪人 ?
山羊得罪得既一定係有心，邊會冇心
係話比你知大家既立場係對立，進入作戰狀態
道不同不相為謀，這句話就係山羊既心聲

利申：當然係山羊

拍拖成日亂諗嘢 好易冇安全感 有唔開心收埋自己一個鬱住 怕同男朋友講會比到壓力佢 但自己真係好撚唔開心
唔去到最後個下都唔會講 好撚辛鳩苦啊

其實寧願女朋友多啲同我講佢唔開心啲咩 至少可以一單一單咁處理 好過下下留到最後先爆出嚟 一次過十幾件事要同時解決仲難過登天呀

唔識點開口講 真係會諗會考慮好多嘢 個腦日日好似打仗咁 好撚煩

下下留到最後先講嘅話 要keep住心平氣和咁同你解決十幾件事其實好難同仲易燥底 到時兩個都一齊唔開心 最後咪又係嗌交 啱啱先同女朋友試完 依家都唔知點收科
利申水瓶

天蠍男朋友同我一齊會好似朋友咁
會互屌 會痴咗線咁玩
會認真傾計討論
不過最終都係會覺得有啲嘢只有自己先明白
費事同佢再討論落去

利申 山羊女，月亮都好似係

同男友好夾

利申金牛

男朋友係雙子座 明白佢唔鍾意比人管 但我有時會突然好冇安全感好想有啲嘢控制到 但我唔想佢對我反感我先收埋自己死忍 究竟我可以點

毒撚星座

完全係我

真係和平使者黎 上次個fd同個大叔罵大交想郁手我都係企中間分開佢地

唔夾

金牛先頂得順摩羯咁撚悶

男朋友係山羊 我係白羊
一冷一熱
目前相處還好
不過樓主講既野真係好中

唔係講緊山羊咩，點解見到有人講咩天蠍

有無山羊撚講下你地中意點樣嘅另一半？
因為我好嘈 有時候傻傻地 但佢好似幾enjoy蠢蠢地嘅另一半
咁先show到佢有幾醒同大男人
但我好怕俾佢定左型 驚佢覺得我好蠢乜都唔知 跟住乜野都唔同我share
其實我想講我思考能力係正常 不過行為on9姐嘛

已疏遠山羊
以為同佢fd 左，點知生日乞句生日快樂明顯hea覆+唔想理我
大概係回"oh HBD"

利申天秤

做事認真撚，搞gag又唔算好好笑撚，毒撚。

利申：我好鍾意，追咗三年都追唔到

魔羯係山羊喎唔係咩？
年頭生日 唔係年尾

魔羯女表示完全贊同

好似跟住佢地，我自己都會成長咁。
不過唔知佢地會唔會願意帶住一個未成長嘅人一齊成長。

我天秤男友魔羯
佢成日收收埋埋
咩都唔同我講
做野做到六親不認
我地性格好唔同
溝通唔到呀

已經八個月
努力忍耐緊
鬼叫我中意佢

絲打 i know that feel
利申雙子魔羯

魔羯毒絲暗戀緊一個魔羯毒撚，完全不知從何入手
平時都會打下招呼但唔熟，而且佢比人一種好cool嘅感覺，真係唔知點接近好

唉 好葡萄
忍左一個月就頂唔順
感覺好似得自己一個好投入
永遠都係自己主動
跟住就無下文啦～
頂 但我仲鐘意佢

覺得天秤女好恐怖

我識一個，但佢好鍾意講自己野喎，把口好叻，唔少女女都鍾意同佢玩

多啲搵下佢 同佢share下啲得意搞笑野
天秤女其實好易氹 關心下佢 gentleman啲就會好受落
利申 天秤女

點解？

唔知點解我發現我最close嘅幾個friend都係魔羯 仲要大家都係星座撚，成日討論依方面嘅野。
就算係啱啱識嘅新朋友只要發現對方都係魔羯，就會竟然多咗種bonding咁，(仲要都係星座撚)

有冇其他魔羯嘅人都會咁

反而我最close嘅幾個friend都係水瓶
利申魔羯

天秤同魔羯其實夾唔夾

魔羯人留名

魔羯女表示樓上嗰啲全中

如果要排嘅話，我最熟果個都係水瓶 ，但其餘兩三個都係魔羯

路過嘅一隻山羊
硬頸同記仇到一個點

山羊路過lm
自問超級記仇
一覺得嗰個人同自己唔啱就會九秒九一刀兩斷

有d...空泛咁
好似對咩女都應該咁做...
或者話 呢d野算係我基本會做既野
有冇多d tips

唔係典型嘅山羊 唔毒好鍾意玩好鍾意識朋友

不過點都有翻啲山羊格嘅
思前想後先做到決定
好固執 唔撚聽人講嘢 會問朋友但其實心中有數
好易鑽牛角尖亂諗嘢
份人好矛盾
悲觀
一係好撚鍾意一係完全冇feel 冇中間
一見定生死
懶到仆街
一做要做到最好

毒撚，踢十腳郁一下，陌生環境人地唔同我講嘢我都唔會同佢講嘢，但熟咗就變痴線佬
個人好多嘢諗又好矛盾，成日唔知自己想點。
好多嘢都收收埋埋，幾friend都未必會講心事俾佢聽。
好難鍾意一樣嘢/一個人，但通常一鍾意就好撚鍾意。
我要做嘅嘢無人阻止到，硬頸固執。

利伸：怪人毒撚典型摩羯

識咁多個天秤女都係表面好清純無辜與世無爭咁
但係發覺佢地好識挑撥離間 搬弄是非
成日講啲事都會加油添醋令人誤會

我男朋友係天秤，覺得好夾

點夾法

唔多星喺天秤嘅人會覺得天秤人會靠手段控制關係, 天秤重嘅人就會認為"我只係想關係(以我心目中嘅STANDARD)和諧啲之嘛,咁都有錯?", 其實都好想控制, 只不過佢外表要做謙謙君子, 最尾令人覺得佢哋好假

天秤煩膠嘅另外一個點係因為佢哋以為諗耐啲啲嘢諗多幾個OPTION就會做到最好嘅決定, 其實好多時真係諗太多

總之就係FF NO.1

我又唔覺山羊等如毒喎, 山羊重嘅人只係會踏實做啲覺得對自己有價值嘅嘢, 外人睇係硬頸 (或者所謂懶啦因為唔係咩都俾力做), 自己就感覺係向目標進發, 個人FOCUS發展對自己好嘅地方。

我見啲山羊都好識攪GAG, 其實山羊幾好笑~

其實真係有啲攰
佢好似唔緊張我咁
尋晚好冷靜同佢講啲問題
佢無正面覆過我就話要訓
醒左expect佢會解釋下啦 點知又得一句早晨就算
話聽日見先再講
一齊左年幾都未見過佢啲屋企人同朋友

表現自己決斷啲 因為天秤係超級選擇困難同懶惰 唔好畀太多野佢諗 佢消化唔到 譬如去食野唔好叫佢諗餐廳 你直接揀一間問佢好唔好 之後訂位就得
同埋天秤都幾講究禮尚往來 如果你畀咗啲好處佢 佢應該都會想回禮 可能今次你請佢睇戲 佢就會想下次請返你 趁機約多幾次

山羊女就唔同呢

巨蟹女 同個魔羯男啱啱一齊
取下經先 完全唔識點相處好

蠍摩池

似乎幾岩
目前黎講我送野比佢
佢都會送番野比我
聖誕節 睇下點約佢先

女朋友仔係魔羯
成日鬧交但好快和好
好愛佢

我處女男，女朋友魔羯女
有咩要注意

好似佢知我有啲咩問題，又知我自尊心強唔可以直接講，就會用啲好柔和嘅方式同我講我咁做唔啱我聽落去唔會唔舒服之後就會聽佢講慢慢改下自己啲唔好嘅野咁
但我覺得我地兩個夾唔係因為星座 ，純粹大家嘅性格合得埋，因為我聽其他天秤魔羯係唔多夾

天秤男我唔係好知，因為識得唔多
但天秤女嘅說話就一定唔可信 已經中過幾次伏

同我一模一樣

傷得好深咁喎

男仔天性就係喺關係上面輕鬆啲嘅，好少要執著到攪呢攪撈嚟控制

呢樣真
你係佢心入面無價值即刻反面唔認人眼尾都唔望你
由其是係職場有時見到佢地咁真係好好笑

大話精 成日返黎撚鳩我
發誓死全家既野都可以講大話
仆街死

Agger

1月頭嘅山羊

一句講哂
摩羯有一個自己嘅世界
佢唔比你入去 你什麼都不是

曾經同魔羯拍過拖，不過都係不了

more😍

完美中哂

我唔知其他摩羯係唔係咁，但係我係一個好憂鬱嘅摩羯，成日都唔想參與呢個社會，覺得身邊嘅人都好悶，好無性格，好虛偽。成日都覺得自己唔應該隨波逐流，好想頹廢，好想簡簡單單咁生活，每日就睇吓書，聽吓歌，玩吓結他，過自己理想嘅生活。唔想執著於金錢，有自己嘅處世之道。但係知道女朋友唔會想自己咁，知道佢想我可以搵多啲錢，知道佢需要嘅係實實在在嘅安全感，而唔係自己所謂嘅浪漫，所以就要迫自己改變，變到自己討厭嘅個類人。

你叫我點樣將我諗嘅野講比身邊另一半知呢? 上一段戀愛令我呢隻摩羯學識到，唔好為另一半而失去左自己，失去對呢個世界嘅熱情，唔好令自己唔鍾意自己。可能我唔會再去愛人，只係想有人陪住我，直到有人會明白我，願意同我一齊癲，我就會傾盡全力，將全個世界比曬佢。

我呢隻摩羯就係超級自私，超級唔現實，超級憤世嫉俗嘅摩羯，但係都知道自己有一日要長大，要做返個男人，唔可以再令身邊另一半擔心，我只係想係理想同現實之間攞到個平衡，我只係想可以做返自己。

利申: 我唔代表全部摩羯架，我諗你要好欣賞摩羯嘅某樣特點，你先好揀摩羯，唔係嘅話就遠離山羊啦

最近識咗個山羊，本來大家都傾得好地地（我覺得），有時仲會秒回，後來有一日突然間好似人間蒸發咁，隔一日先覆或者已讀不回。問發生咩事又唔講，有無人可以教我點樣再同佢展開話題？

男朋友係摩羯，我巨蟹
同佢識左半年先一齊
一開始覺得佢性格好難頂，成日挑剔我
但相處得愈耐 佢愈錫我
成日嗲我
愈黎愈著緊我，成日偷睇我電話
覺得著緊得有d恐怖

覺得魔羯男同女普遍性格相似
都係嗰啲一係忍一係爆冇中間
但愛情觀上又好似唔太似

睇完呢篇嘢真係完全覺得係自己條仔
中到應一應
我同佢一週年個日佢小事放大仲發我老脾話要分手 我嬲起上嚟話你鐘意就分撚飽佢 第二日就搵返我。

利申:雙魚女，開始醒醒地想分手

唔好想啦，分啦，分左好舒服。

利伸：ex山羊

雙子女山羊男，有咩要注意

Ex係魔羯
同佢未一齊即時候會日日搵我，同我傾電話嗰啲。
一齊左之後就少左
可能你會話溝到咪冷淡咗 好正常
但係可以一日都傾唔到10句
因為大家唔同年級 係學校都會好少見到面
之後好自然就分手
然後我發現原來係佢個好兄弟都鍾意我 所以佢就覺得唔應該同我一齊 係咩諗法?????

都算啦 自己嗰時真係好鍾意佢 都等緊佢回頭
大時大節都會講句野咁 每次都係我主動
過左半年左右 係我臨考final前一日
佢無啦啦搵我
估下咩事
屌 原來係佢鍾意左第二個女仔 同個女仔表白 俾條女拒絕左
嗰陣仲鍾意佢 咪安慰佢 陪左佢成晚
嗰日之後好當然就無再搵我啦 覺得自己係兵啊屌

魔羯真心好濕鳩

同佢拍拖拍女已經係雞肋事件咁
吃之無味，棄又可惜

真係唔洗可惜，
嗰時分手ex先喊晒口叫我唔好走，話知我好好，自己有反省想好好做我另一伴...

我開頭都有啲唔捨得，但係會諗唔清空個位就唔會有另一個好男人有機會坐落黎。唔係話一段關係淨係可以得開開心心，但咁唔開心就真係寧願無。

你個ex又係好似我男朋友咁？

我山羊女雙子男
覺得我地性格上都幾唔夾

男朋友係山羊好辛苦，一係好惡一係好識tum, 一係揾唔到人一係煩到死，仲要勁花心

山羊男都一樣自私

扮專一忠良，出面撩女仔以為你唔知，
我係比佢帶返屋企見伯母嗰啲住家型女仔 佢講大話其實唔叻而我亦都唔蠢...

佢啲plan係佢自己plan，唔會同你傾，
到時就要你配合就得，連我份工未來個方向都要我跟佢嗰套，我真係無興趣。

話會照顧埋我屋企人，其實係想我照顧佢屋企人，佢同父母關係唔好，就淨係想你夾中間，好好照顧佢父母 。想你依賴佢做小女人，但你一依賴佢少少野已經叫你獨立啲要靠自己。

脾氣差係一定，自己收埋好多野唔講，
身上地雷多到爆，你輕輕講下啲frd去日本好似好好玩...已經爆炸(覺得你為難佢，係比說話佢聽要求佢做野)，講下想買個日本新出既風筒又會覺得你又要求去日本，屌你一鑊勁之後就話：咁我叫朋友幫我買個風筒比你，唔好再同我講去日本。 但之後又無啦啦話等佢儲到錢就同我去日本...一時一樣。

好大男人，唔中意聽到你搵錢多事業好
(其實我根本就唔係咩事業好勁嗰啲，但你事業唔體面無學識佢又會睇唔起你，就會係佢唔帶返屋企玩玩下嗰類女人)

我話分手佢仲喊晒口話知我係好女人叫我唔好走，但無話會改 從來做錯野都唔會say sorry但少少野就會話你誤會佢會要求你同佢道歉，雙重標準。

我都唔記得分左手幾多個月(無乜必要記)，今年先分，我放低晒，好舒服。佢仲用緊我張相做profile pic，寫埋啲傷春悲秋既句子，好噁心。

你個ex仲衰啲tim
佢成日就得個9 up ,又話第時要搵好多錢俾佢屋企
但你見佢對屋企人唔係咁好
勁雙重標準 有次我返工返到攰又整親冇乜表情佢發我脾氣話我黑面
嬲9我 之後佢去玩完返到嚟屋企對我黑面 就話佢攰
成日就話搵多d錢想同我去玩 講到對我有幾好 咪就係得個講字。轉個頭已經唔記得自己講過乜 佢啲朋友都私底下話曲線話我知佢睇我唔係咁好。
真係好攰 我諗好快佢再咁做我就真係會分手。

屌我都係

原來所有山羊都難tum既
自己係山羊 都覺得山羊麻撚煩

我都係
同好多個人馬都炒過 又fd番 比人馬食住

我係掉轉
俾魔羯食住

唔洗話衰唔衰啲，你繼續落去個結果都一樣係咁衰...

咁又係 頂唔順就散當放過自己。。。

以為同山羊唔夾…但相處落又ok
有兩個好fd嘅羊女 但佢兩個性格完全唔一樣

ps.百搭的秤女

我鍾意你 我會主動痴埋你到
我唔鍾意 你做咩都無
利申 天秤絲 男朋友係魔羯

但感覺呢家野 唔係all or nothing掛
佢會主動咁送野比我
我地唔係成日見 佢平時又唔會主動咁wtsapp我
係見到面就會主動搵我傾
我覺得佢係未到好中意我 最多係好感囉

天秤女主動同你有互動其實都有機
我唔鍾意個啲半句都唔會講多
加油巴打 天秤女好易追

我自己就真係all or nothing
同d曾經曖味既對象炒晒
利伸垃圾山羊女

屌你老母好撚中
//佢plan 係自己plan，配合就得// 一唔覺意做咗啲嘢同佢個plan 有違背就畀佢嬲，但嬲又唔撚講㗎喎，淨係黑面。我就無啦啦要食佢黑面

hi 西鐵絲打

我就係覺得咁樣唔得，第時如果一齊生活，我完全唔知佢plan啲乜，而嗰啲plan係會影響到我。我曾經都好冷靜咁同佢溝通，話我唔中意咁樣，佢又發老脾話：我係咁架啦，變左就唔係你中意嗰個我。 我心諗，你會唔會諗得自己太高，我係可以包容缺點但無理由係得我單方面無限縱容你啲咁既臭脾氣。

如果諗住下半世都係咁忍到幾十年又預左唔會爆血管既咪繼續同山羊男一齊。

認錯人？

而家開始一步步跟住大家底線set 啲規矩出嚟，例如第二日出街嘅話前一晚瞓前一定要夾好約幾點邊度等 有陣人係好戇鳩，無啲規矩就夾極都夾唔到

我係山羊男 我都係咁垃圾
之前溝緊一個女神
比第二個女神溝
結果hurt爆溝我果個
但我依家個對象唔係嘛

但 你地會唔會介意我試你
姐係講d野想你表態
唔會好明顯咁問
例如 你覺得同我傾計開唔開心
之類 我問得隱晦d
佢叫我唔好亂諗野 乖
佢個意思又唔似係叫我收皮唔好再ff佢
我份人比較驚
成日覺得佢唔會中意我 我襯唔起佢之類
想聽到答案個心先會定d

男朋友摩羯座 係工作狂
叫佢同我去旅行 就諸多藉口
佢又係唔中意俾人打亂個plan

同佢講左十萬次嘅嘢都係唔會改
我唔中意嘅嘢佢成日做
唔顧我感受 自我中心

佢又係試過幾次講大話
一講大話個語氣超明顯
兜唔到就死死地氣認

鬼叫我中意佢
利申 處女女

上年識咗個魔羯，相處咗大半年，早幾個月開始無聯絡。大部分時間都係，相處都唔好

我都係呢個組合 有時都幾冇安全感

嘩 好中
老母山羊 敵人山羊

我人馬

有自己既灰暗面 但情緒唔會擺上面
有自己諗法 唔單純亦都唔傻 即使佢地表面睇落好玩得好冇所謂
對人有戒心 唔講自己野
一旦俾到信任佢地同佢地交心
佢地都會由心底對返你好
以上係我觀察

山羊最濕尻

1 唔認錯
2 豬安排
3 唔聽人講 但亂咁信其他人
4 主觀到極點
5 永不改過
6 無logic
7 自以為是
8 唔出聲 唔直接講 係要你估
9 得罪人多
10 睇錢好重
11 好鍾意管人 就算同佢無關係都管三管四
12 強加別人價值觀
13 好鍾意講人犯錯 但明明自己一樣 無自知之明
14 睇唔到自己缺點
15 唔話得 一話反面
16 未講野已經起哂Gong

山羊媽生左我呢個人馬仔既不幸

幾中
山羊真係無乜安全感
會覺得講自己唔開心啲野俾人聽都無乜用
人地過得咁好點會明自己
一唔開心自己瘋狂諗野諗到自己痴線
同埋真係要講既話唔識點樣去講